識唔識有人俾條女戴過綠帽之後唔分手仲結埋婚？

所謂綠帽唔怕帶，最緊要除得快。我識得有個中學同學居然俾條女送綠帽之後原諒佢不特止，之後仲結埋婚。
全世界係咪得港男先咁不堪？

有

識人條女去exchange 俾台仔鬼佬屌過
條仔都知自己帽左,但佢地準備結婚

條女都算淫蕩，咩腸都試
條仔又會咁都肯結

總有依d 人

有，然後仲有帶添

比我應該都唔可能接受到.....

條女一定好正

係咪毒撚？

網上辱啊嬌

正常

人哋頂綠帽戴得舒服
你理得人吖

就係唔係先大撚獲

勁多人成日背後笑我個FD

咁又係，不過有時覺得男仔做到咁真係太低賤，如果俾佢阿爸阿媽知道就慘

難得你哋咁多局外人都知

好愛好夾唔捨得所以原諒一次既人都唔少既
忍受好多次個d就真係見親都係女

試過洋腸又點會要臘腸

你個fd 就係鍾意條女夠淫 講真呢d 女唔靚都一定好屌啦 欲求不滿

我
不過沒結婚 仲一齊緊咋
我都好擔心會有第二次

利申：long d

你又知佢爸爸冇戴？

我可以以過來人身分話你聽，long d就算唔分手，條女都一定會同其他人曖昧甚至屌埋

係！啲女忍受程度比男高好多

有咗記得生完即刻驗DNA
利申有親戚係咁
大女完全無樣似
細仔就兩邊都似似地
但佢話信佢老婆 唔會驗

可能有苦自己知呢
唔通再特登走去拎個證據出黎就係俾人笑咩

以前D 女人都忍到男人出去滾
而家男女平等好正常

咁又係，一日唔驗都可以同自己講呢個係自己親生仔女